
 1. Написать веб-сервис (веб-сервер), который возвращает "Hello, World!".

 2. Написать сервис, который возвращает произвольное значение кубика. 

 2.1 Написать консольное приложение, выводящее случайное число от 1 до 6.
 
 2.2 Реализовать веб-сервис, бросающий шестигранный кубик.

 2.3 Реализовать веб-сервис, бросающий произвольный кубик.

 2.4 Реализовать отдельный модуль для бросания кубика. Реализовать консольное приложение и веб-сервис который его реализуют. 

 2.5 Расширить функциональность веб-сервиса параметром count -- количество брошенных кубиков.

 3. Написать сервис, который возвращает произвольную фразу латинского текста. Реализовать возможность задавать с помощью параметра запроса длину текста.
  
 4**. Написать веб-сервис для библиотеки https://www.npmjs.com/package/node-lipsum, а также тесты к нему. 
 